深夜限定心事台 (112)

許願樹!

屌你老濛
牙女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透可以做返自己
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
腳腳繼續GPA爆4入UST (已實現)
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔
夢要身體健康
春野可以同女神一齊
柴子考好ielts搭火箭去木星
牙鹿搵到個正常既女朋友
范統可以順利入大學
Cake要寧濫勿缺 搵到啱既人
女生快高長大 學業進步 身體健康 等等

其實我諗我都係想身體健康

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想有心事私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都好慢
有可能會過一兩日先覆你
因為我應該都係回post優先同有自己野要做
只要你放低我就會覆

如果太多人搵/我真係覆唔到回forward俾木星

我愛你

2

4

去weak 了

我贏了

字b

做乜呀

12

知唔知咩叫「打不贏就加入」呀，你怕我溝撚左你條女你更加應該去接近我，等我同你熟左我更難落手，不過可惜你無咁做

認真flirt 一次，溝唔到就下個

你覆錯人？

free咋 用完麻麻地想買
連得唔係好穩定咁

我純情小處男
唔識flirt人

盡做啦

好多嘢做

冇 拎黎做下例子姐 唔好嬲

例如呢

我俾左錢用nord
自從個app轉左會彈個網出黎登入 成日都入唔到
仲有兩年先到期 屌

好，見你我就算數

好似好多連登仔用緊

Asm同mid term

容許我正式任命你為厹狙擊手
請你喺呢個po度有幾多水抽幾多水

洗撚你任命 我不嬲都係

個排個個推呀嘛，我標準連登仔

3月尾仲midterm？？

我真係唔明係呢個情況乜野叫打不贏就加入

我都好撚憎狗公 特別係見人哋有女朋友都繼續去嗰啲

Mid term開始咗冇幾耐咋遲開sem

我溝唔到你條女呀 不過我贏緊你九條街 係我唔出手咁解

今次真係去瞓啦

我成日都介紹fd溝我啲靚女fd
點解我咁on9

佢嘅意思應該係
假設a同b拍拖，而c係b個friend，如果驚c比帽自己戴，最好方法應該主動同c做朋友

介紹返未

加油

朋友妻 咪走雞

快啦

你比你tg我 介紹個比你

比啲時間我

喂，你自己都未搞掂

你咁多女 行開啲

咁平心而論佢又冇繼續去既(去唔到)

係唔知哪來的自信

我叫你留翻比自己呀，乖仔

但係我唔識flirt佢
反而唔鐘意果啲易啲

無意中見倒佢個幾月前flirt其他女仔既message,
訓唔著

flirt多啲自然有進步

我追緊一個女仔果陣就冇諗其他女仔

利申 依家曖昧關係

你未溝到女之前，仲做雞仔媒人，我就打鑊你

你巴定絲

等唔切喇

曾經共用ac
依家絲

漁翁maybe

又斬我

同我做fd子就唔溝你條女

早抖

我試過同個女仔曖昧緊
有個好過我嘅男仔追佢
我直接叫個女仔覺得ok就受
依家結咗婚就生仔

唉 開波

笑左

唔怪得有排咁冷淡，
唔知係咪人地唔要佢，
依家對我又熱情返

食屎狗

如果係上網/連登識就100%係

現實識就你再觀察清楚先

我自認唔夠個男仔對佢好

女人要對佢差先會死心塌地

一post 一表白
我愛鈴鐺

我唔識對人差
好人卡多到

我淨係識對人好

咪搞到依家咁樣

App識 識咗年半
屌 唔開心，又唔鬧得佢

app識到一個 就識到第二個架啦
駛乜咁認真

又要cut字啦仆街。。

現實咪一撚樣

現實一個都識唔到

拿你識唔到咋
大把人現實識咪又係9 flirt

真 有好多女仔fd都話識flirt嘅男仔吸引啲
我哩啲直頭零競爭力

究竟呢個能力係咪可以後天培養岀黎

依家有個白老鼠
大家可以試下培養我

請岀招

我願意做白老鼠
大家快d flirt 我

我愛鐺b

問題係大部份人都鐘意

微臣先行告退睡睡

挽留

最好又識講嘢 有做到嘢啦

咁我男人嚟唔明白女人都好正常

見係你 留多陣

又唔識講嘢 又做唔到野

知自己咩新鮮蘿蔔皮 唔車求太多嘢
口花花感覺靠唔住

心甜了

J 咗少少post 樓上條友logic 都幾搞笑
溝唔到人地條女嬲嬲G

實際行動

唔gur人地男朋友blk左佢
不過係我都會想blk

要愛你了

可能係條女block 佢覺得無面所以屈人地條仔block

如果有期限 我希望 係一萬年

其實篇文又長又1999
比唔到反應佢

可摸耳係無上限

因為佢無logic
講嘢1999

無上限太空泛
我係比較實際嘅人

起身食仔啦!

你又啱

啱啱比我周到正字又偷食

女b 好耐冇見

糕哥

係咪

你最啱我

妹 做完嗱?

貴圈真亂
你地亂好了
唔好搞到我同鈴鐺b就好了

未

我呢

佢成日出去搞三搞四

果然上完速成班
flirt到我暈曬浪

做完愛?

我不嬲三妻四妾

你咪一樣...

未上呀 我仲係學前兒童

跟濛b學嘢 佢大C級

愛不是說說而已 要做的

我剩係知佢撚人係大c級

我無

佢活學活用

希望大家唔好介意我搭嗲 最近有啲感情問題想大家比啲意見

我呢半年就去咗英國同男朋友住 咁佢有兩個roommate 係情侶黎嘅 咁我地就一pair一間房

上個月個roommate男仔飛左番家鄉 就淨番個女仔同我地一齊住 個女仔同我bf識左四年 我同我bf一齊之前其實我bf鐘意緊佢 直到個女仔同咗呢個男朋友一齊 我bf先冇再諗
我同bf一齊咗兩年半 佢地都做左roomate 兩年 我都好信佢 唔介意

直至上星期五我地三個人齊飲酒 個女仔飲左好多不省人事就番左房瞓 我bf都醉到就嘔咁濟得番我清醒

我同bf就繼續喺廳傾計 佢冇啦啦問我一個人可唔可以同時愛兩個人 我話我覺得可以 佢就話有啲野想同我講 跟住佢冇啦啦流眼淚話發覺佢鐘意個女roommate 佢話佢唔知呢種係咩感覺 佢都唔想有呢種感覺但控制唔到

我接受唔到 完全唔想掂佢 崩潰咗。
想知係咪我問題 係咪應該要接受bf有留位置比其他人 我係覺得如果呢兩年嘅時間佢都contain唔到佢對女roommate 個feeling 咁以後都會有同樣嘅野發生。 咁我以後都會有機會再崩潰 點解要咁對我

害羞了

JW 首小半生

我真的睡睡了 要一起嗎

鈴鐺都係咁
成日打我入冷宮

男仔角度佢仆街黎
正常男仔應該要對其他女仔放低曬鐘意嘅感覺

你男朋友借酒精講出心底說話啫
我係你都唔會接受到 一定會同佢分手
你個情況好似Kary 首留不低
同埋你真係接受到仲同個女仔同你男朋友3個人一齊住咩?

話者睇下熊仔頭呢排好hit嘅第三者個條片

不了
時間尚早

我呢兩日睇住佢兩個想死 咩人都唔想見 但出去斟水都要見到個女仔 個女仔又唔知發生咩事淨係知我避緊佢 呢兩晚喊都對眼腫曬

bf琴晚仲要喺我沖緊涼個陣入黎同我講佢依加出廳同個女仔玩Chess 話玩完Chess就同我玩league 最後我就喺間房呆等佢成粒鐘 聽住佢同個女仔喺到笑

究竟係佢太天真定我太天真

睇左啦 支持熊仔頭

好啦 咁我weak啦
約定你聽晚見

wtf我睇到啲咩
享齊人之福喎佢
你仲忍到我都幾佩服你

好! 聽晚見

Exactly
我係你就搬去酒店住 快D搵地方搬之後先返去執嘢走
同埋你男朋友無理過你感受 明知hurt到你都繼續同個女仔有互動

麻麻地香港嘅youtuber

其實你地都幾勁
個男既仆街 完全無避忌
女既講得岀可以愛兩個人 發生左呢件事之後竟然有考慮說服自己去接受

Apart from her issue
我真係好怕double date/ 2 pair 人做whatever嘅嘢
尷尬到暈

迷路時會絕望

沿路忘了絕望

龜婆

好眼瞓

瞓覺

上堂呀

搵隻龜幫你上住先

牙正好惡

佢瞓得爽過我

龜屎

Jerjer佬

鐺

咁早

牙透又嘈!?

無 掛你掛到哭

我一直係到喎

啱啱先起身 就見到你

你竟然訓
真係好失望

休息只為了走更遠的路

咁你不如企係到

你以前唔係咁。。。

係你唔了解我

我依已經知你咩料。。

你IQ幾多

我放咗個capsule 入去 佢唔識拆開個包裝

要拆啲乜包裝

佢manual無講。。仆街

屌。。。

咁你話你on唔on9

你叫佢睇跟住話麻麻地？

放棄了。

沖粉更好。

柴狗

啱啱有個四眼毒撚望住我
係咪你

lilian好正

買左mh了

自己玩？

牙女你好

偷跑淨係可以單機玩
好似話都要自己打完村任先有上位集會

不如去睇醫生check下？

我以為咩病 望返上面

如果你偷跑玩既話祝你無人陪你玩

好擔心牙透

食緊雞翼

肥虎 菜仔無戴眼鏡

屌你 咁惡毒

你同我小心啲

分俾我？

我又要

原來你勁似佢 咁我識你得啦

Pm 我啦

Red bull 送你一對翼

好

點解牙鐺變成咁

佢變左

咁就過咗半日

一直都係咁

時間過都好快

可唔可以慢啲

我都想佢停低

你變左

咁早起身

最近好忙？

BB都飲粉啦

唔好逼癲我。

唔忙

宜家先嚟吹水㗎
巧掛字你

我都唔知你哋係邊

咁點解宜家又知

我屎忽撞棍囉

想撞你

你痴撚線。

namjooooooo!

《一秒拳王》發行商：連登果位樓豬，而家回應你既訴求，手快有手慢冇

我買咗2張
無人陪我

慘。

一人一個男朋友愛自己表現

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

透b 好耐冇見

今日咁早，cake先生。

岩岩起左身

你會唔會屌我

點樣先可以令時間過得無咁快

無

想你陪我

唔洗返工

我唔睇戲

你搵錯人

我要改變你

上黎傾下偈

咸計

個個都讀書移民！！！

如果你係料B可能得

可惜你唔係。

我係鹿b

我垃圾先要走姐

咁咪係

你不是對的人

掛住你

珍

請你忘記我 謝謝

我地私奔啦

我失戀喇！！！冇得再見佢喇！！！個個都移民！！又一個frd要走喇！！

你唔係垃圾！

直播食檸檬

我有多間房

一齊走

我咁甜

我係

收工未姐

買左樓

爽啦到時佢都可能識到個ABC 然後唔記得咗我lu

駁唔刀

搵個下個啦

我真係好鍾意好鍾意佢

租姐

但會租兩房

咁我都係

時間會沖淡所有野

你唔係

過黎同我住

醫生迫我食藥同打針

u cs 到時介紹返幾個台仔俾我識下

口齒

咁幾時整細佢

你死都唔肯嘅話佢迫你唔到咖喎

點解呀媽煲嘅湯可以咁難飲

介紹我自己

你想屎？

知道。

落粒濃湯寶落去。

*幾個

佢會話
咁咪變左味精湯 你都痴線嘅好飲唔飲飲味精

想料

煲開乜湯

一埋奇怪中藥

住醫院時綁住打針，而家唔打針唔食藥即捉入精神科
真係要死先逃得過

點解會住院⋯？
你唔住 斷曬contact 醫院應該唔會煩你咖喎

我阿媽都試過 不過佢煲芥菜鹹蛋湯好正

原來佢1年後先走

出招KO佢

可摸耳些牙d黎

用盡我渾身解數

開心返d la

最多 一條1cm長芥菜 10ml湯加0.5g蛋白

諗住幾時出手 就黎復活節假

0.5g蛋白

係咪太多 咁0.05

有社康護士會上門捉
至於點解會入院就係忽然之間走落街大叫李+x又周圍強姦人被人送咗去急症室

係

屌你老母

係咪惡死佢

我一個打幾個

屠緊龍

咁有自信

好唔好玩

block

喂

講嘢

好惡

咩事

掛字你姐

好危喎Ching

梗係

唔太似係熱戀緊
定係個女仔可能係唔識表達自己？

真係咩

又笑我

你試下搵機會同佢講下你既感受聽下佢點諗

見到 渾身解數

屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！

Dllm

冇人嘅？

輸晒d錢錢LU

不過對偷跑其實無乜感覺
我又唔係真係急到咁

你又玩？

純粹係佢幫襯藍店姐

頂份功課諗極都唔係好知應該點做
冇乜方向

玩啊
買下載既

一齊層

同同學傾下？

做下其他野先，靈感會喺意想唔到嘅地方出黎。

其實嗰份野攞B唔難
但係諗唔到點樣攞A

我得返呢份做 之後其他都係溫書
我想今晚或者聽日搞掂呢份之後weekend可以去唞吓

你哋班人又蝦我冇switch

日水又藍店

偷跑嗰啲唔係藍店咩

如果唔係放假我都唔會出去買

唔係啦港行就全部藍店
日水有啲係黃店自己入貨唔經狗源

加油牙正正

正字（已被杯）

打完第一針，呢家停左點算

好想喊

邊個話遲d遲d先

等

一陣問太子女攞link先

你好大方

又唔侵我

做咩事

無人叫你曬命

年年都有生日個喎

懷疑佢去咗第二度溝仔呀
佢失左蹤

俾我屌緊啊

牙老

我係被排擠嗰個啊

似佢屌緊你多啲

過左咁耐 得返5ml湯

無可能

買

誰人每晚瞓覺 擘大個口（鄭欣宜）

誰人每晚做愛 擘大個口（鄭欣宜）

班友想屌就手

幫我解決胃口

最怕屌得多我 下面臭臭臭

少頹
本身都係個忠於自己嘅人
但今日同朋友傾完計
可能因為同佢哋嘅性格唔同
佢哋比我嘅反應好似我個人好有問題咁

佢地啲反應好負面?

無曬

做乜

下次留俾我

想安樂死，但係去瑞士要交幾篇文，搞唔掂

每日計住係到嘅時間仲有幾多真係好辛苦

自己既性格除非真係有咩問題如果唔係做返自己咪得

牙ki

等吹水

有毛人今晚早瞓

我而家都好少返

點解？
你都擺咗唔少錢落去啊

用咗一粒鐘終於睇完5000幾字
仲未諗到點寫

玩r6又唔叫

5000字有幾多頁？

再講

牙6

唔想返

返緊去
應該好快

咁d錢點算

唔想返同啲錢有咩關係

又唔會因為我唔返而執

牙菜

唔識玩呢種類型

唔識玩

玩跑online

佢一定會岀現
心急都無用

google search friendzone
基本9成都係話冇機會

留意咗個男同事一段時間 有同佢對眼 然後太驚自己避開咗眼神接觸 公司多是非唔敢主動問關於佢嘅嘢 打算放係心到直到永遠

你就係剩低果一成

你太睇得起我
已經係fd到一個點

唔捨得你

你避開反而會令人覺得你有野
你唔爭取將來只會後悔

今日好靜

友情點解咁難雙向
覺得自己係一個笑話

大家晚上好

冇事嗎 一冷一熱感冒?

鐺鐺矛事呀ma

如果咁容易嘅話友情就唔會咁珍貴啦
你唔係一個笑話你只不過係搵唔到適合嘅人做朋友姐
唔需要勉強咁樣去搵一啲唔適合嘅人做朋友
大家辛苦

早晨

你仲有我

牙佬 你好嗎

很好今日開心腦魔

你好

你鍾意含撚

鐺b

唉 你鍾意女人都好啲
你鍾意男人咁點爭牙。。

可以試吓

啱啱試下用上網情緒輔導先發現冇用
俾個建議要我係official time先搵第二個機構

可以坐得埋啲
食甜嘢都會開心啲

幫邊個

早啲訓啦飲多兩啖水

你地係本身識得定係喺到傾咗好耐傾熟

有乜開心事

唔知佢

識野

唔知呢總知好開心

大學？

有！

留名

中

柴b 好耐冇見

閃柴

喵喵～

hello又係我

唔會

剪剪剪

等睇高手教學

其實係咪幫你？

多謝分享

咁你今日過成點

今日見到個女仔 好想識佢

主動啲
鍾意人主動

人地以為我變態佬

最近開始同大學同學social 發覺自己完全0吸引力 係果到可有可無咁無人會對我嘅事有興趣 但對另一個女仔嘅事就可以傾好耐
相對之下我又真係無咁yo得嘅 但其實我都唔知可以點改善 已經算係多野講 但多野講唔代表人地會想同我講野 哈哈

你係

做咗一個大我十年女人嘅第三者..

所以我都無主動了

咁咪好刺激

不過你地唔係都拍過拖咩

了解佢身世後發現佢都幾不幸下

打機識 好少呢個年紀女仔會打機

巴打好犀利

牙啊

我會等你

唔會啦

5201314得唔得

Jerjer佬！

都可以

打完喇

+我一啖

鬧交未

Sweet過你哋

好快鬧

貪心之罪

你好惡毒

你唔要我地

𠝹手係咪可以培養到死嘅勇氣

G chi

ching 唔好mk好無

你哋喺彩虹到

咩料呀？

幾時出街我地

你放下了我們

分手未
分嘅話要成個post開香檳慶祝

個外賣走咗芽菜表示好好食

我準備好了。。。

我要kill了你。

紋錢？

走牙菜

係喎屌

請

完全無用

諗起你話細個覺得𠝹手好型

沖完涼翻黎吹水

Hello welcome

其實我都幾撚矛盾
有時間多又唔溫書
無時間先有動力死要zip時間去溫

陪我吹水
悶到傻

人總有mk既時候

我從來無MK過
And I am proud of it

無mk過係唔會理解mk

無壓力係唔會做野

你唔好後悔。。。

係 所以我唔理解你

我聽日會話俾佢知

過嚟探下我
很悶

我都懷疑係咁

要俾D壓力自己了

我都好想一齊傾

叫佢開關

點俾

芝麻開門

今晚差你就齊人

想自己快D搞掂個test去

叫你大佬執下個頭先啦

我頭先有偷偷入去但已經無曬人

its too late man....

唔係話佢唔想撈啦咩

真咩

木星b 好耐冇見

我一入嚟就冇人

訓了。。。

係到

cake b

係到
想食彈鳩

好快搞掂。。木Z

木Z????

速成Z+D 。。。

你應該就返外國既時差

學到野了。。。

好掛住你

只會就牙鐳。。

咁你幾時會就我

我都係
你 最近還好嘛

屌你老西

你地個心永遠在一起的。。

推

訓先。。。

咁快搞掂。。。

我唔好呀

女b

弱者

我脫離唔到苦海

6 b

情海?

巧掛字你把聲

friendzone之海

我呢我呢

低調低調

試下憎佢

有無故仔聽

憎唔落

知道知道

打佢

有fd讚過我把聲架

未做過

我宜家係咁

爸b

ching 貢識挽

愛你啊嘛

君子動口不動手

濛b讚過我把聲

中學畢業同隔離班女同學表白
食檸檬一直保持好朋友關係

我不是

咁一世都cow唔到...

佢係邊度聽過你把聲

呢到個個都cow仔cow女高手
又學到嘢

咁唔通單方面愛佢一世咩

#855

咪係 小弟甘拜下風

俾我就做唔到朋友了

你係豬肉榮

在心中啦呢D

你係雞肉強

信心呢???

0

比你係我定佢
我個心佢一直有個位置

疏遠佢

我係表白果個

當我想疏遠嘅時候
佢就搵我

咩term嚟

唔好理

俾D你

1

時間會沖淡
放下執著吧C主

堅持唔好覆

好事好事

我嗰陣以為係機會
結果不是。

佢收我做冰我都冇咁心掛掛
做朋友反而

同意
唔介意做佢兵

表白失敗就要放棄架咩

我決定再接再厲

做冰反而知道佢唔會接受自己

盡量

Cake b

既然知就連冰都無必要做

依家係朋友
果個親密關係令我脫離唔到

同意

點解要對我咁好...

橙

所以我決定盡地一鋪
一係一鋪清袋 一係一朝得志

前者

一係你等下睇下有無機會

sor我係咁廢

都好過唔上唔落啦

有guts
我欣賞

我好多朋友都係表多兩次白就成功

打算復活節約佢出黎

等你好消息

垃圾

今日點都最少點都要溫到一個chapter

明白 了解

大力努力返嚟啦

掛住我?__?

女人一鋪唔得就多數永遠唔得

真

未諗到約出黎去邊做咩 有冇好介紹

咩事幹 咁掛掛我？

山頂點睇

復活節長假嘅山頂...諗到都好迫呀

迫都可以好Chill

個別例子

柴

掛住呀木
...

我試過 我明呀

Exact7ly

你明咩我唔明

果架爛鬼纜車
唔好啦...

未搭過

我明表兩次白有幾失禮

表完果排係冇咩聯絡
過多排又冇野

我自己就唔會了
咁總有成功嘅例子嘅

我無試過

我聽日就請教下我啲朋友點做到

微臣先行睡睡

好啦早抖

聽晚見啦木星b

goodnight cake b

腳

Welcome to LV Chinese New Year Party in 2021

早

牙透

你睇我幾早

牙鐺小姐 》。

樓豬淨係唔同我say morning
化表D咩

*代

我自己又唔係好覺 時不時都會拋啲無聊問題一齊講
但我又拋無聊問題 佢又拋無聊問題 點解我3秒就完

代表你地進入咗冷靜期

真 駁唔到
又打我入冷宮
佢肯定又係到cow緊仔 唔理我

你無腹肌，點比呀

但我有大波波喎

姐係你話樓主無？

樓主飛機場嚟

唔怪得樓主打你入冷宮

佢妒忌我有大波波
女人都係小氣的

仆街

從來沒我份。。

你做縮波手術啦
咁佢都會有30%機會理返你

今晚囉

變態肥虎

仲信你？

真咩？

晚安

有冇人開post，用住先